就來凌晨4點都有人嗌光復香港

大埔有個絲打岩岩大嗌光復香港
自己應返時代革命

再加多句黑警死全家

有冇大埔友未訓聽到

大埔友推
1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

正！ 希望自己區都有咁勇既絲打！

另外希望你睇下

8/10

9/10

10/10

即刻精神曬

其實我係巴打黎，好多人話我把聲似女仔

光復香港！

時代革命